點解無咩文宣講個監控燈柱嘅！！！

之前個懶人包太多字啦，香港人唔想睇㗎！！

依家越起越多，仲唔快啲煲大佢，就會越嚟越猖狂㗎啦！！！！！！

文宣

推

因爲啲人玩貼牆中
啲牆好似重要過其他issues咁

push

請大家做咗重要嘢先

呢個急黎都無鳩用啦！一日唔囉番雙普選，無呢樣就有果樣架啦！身份証包錫紙出街啦！

咁都要宣傳依樣嘢㗎 啲人連要包錫紙出街都唔知啊！！

agger

啲牆容咩易起過

係你唔知咋？蘋果都出過幾次教學喎！你睇東方、cctvb架？

出過教學就唔洗出文宣講個燈柱嘅嚴重性？你係咪5毛嚟㗎

幫推

ok

燈柱文宣應該可以利用班廢老
呢班社會垃圾隨地吐痰 亂拋垃圾實做唔撚少

唔錯

你有時間整，我都唔會反對，因為更多更重要既野要集中番！